(法律jj入)其實班黑警有冇權叫市民唔好講野

點解要聽佢地支笛
阻差辦公？

推

冇權迫你 但可以叫你
你都有權聽 或者唔聽